Na-s-gi i-yu-si-di go-hi ge-sv i-yu-da-le-nv-dv v-tla gi-lo yo-tsi-ga-ta-ha na-s-gi-ya u-que-da-li a-ga-ta-hv-i.  A-le na-s-quo i-yu Ga-lo-ne-dv o-tsi-ga-do-v-sv-hi yi-gi u-que-da-li a-ga-ta-hv na-s-gi-ya-i, a-se-no go-hi ge-sv i-yu-da-le-nv-dv v-tla hna-quo yo-tsi-ga-ta-ha.
